#
เทรลเลอร์
 
ตัว
เกม
FateExtella
 
The
 
Umbral
 
Star
 
#
เกม
แนว
เกม
ซี
รี่ส์
พัฒนา
จัดจำหน่าย
ค่าย
โซน
แผนที่
นำเข้า
โซน
ตัวแทน
จำหน่าย
เกม
ภาค
เกม
บน
ภาค
ทำ
เครื่อง
กำหนดการ
วาง
จำหน่าย
โซน
วันที่
พฤศจิกายน
โซน
ประกาศ
วันที่
แน่ชัด
ยืนยัน
ภายใน
ปี
แน่นอน
เนื้อเรื่อง
ภาค
เครื่องจักรกล
วิญญาณ
ตัวตน
บน
ดวงจันทร์
พลัง
สามารถ
ทำ
ปรารถนา
ใด
ก็ตาม
เป็นจริง
เหล่า
ที่หมาย
ปอง
จักร
กล
อัน
วิเศษ
พิธีกรรม

สงคราม
จอก
ศักดิ์สิทธิ์

ต่อสู้
ภายใน
โลก
วิญญาณ
จำลอง
คัดเลือก
ตัวแทน
เพียง
ครอบครอง
จักร
กล
ผู้
ชัย
สงคราม
ครอบครอง
จอก
ศักดิ์สิทธิ์
จักรพรรดิ
แน
โร
เกลา
ดิ
อุ
ส
กรุง
โรม
เธอ
เพียง
เท่านั้น
พวกเขา
ครอบครอง
แหวน
กษัตริย์
พลัง
อำนาจ
แหวน
ทำ
พวกเขา
สามารถ
ปกครอง
เหล่า
ศัตรู
ทั้งหมด
เริ่มต้น
ชีวิต
ใหม่
บน
ดวงจันทร์
กำเนิด
ใหม่
แต่ว่า
สงบสุข
ช้านาน
ศัตรู
หน้าใหม่
ปรากฏ
เบื้องหน้า
พวกเขา
พร้อมกับ
สิ่ง
น่าจะ
นั่น
แหวน
วง
ภายใน
เกม
นำเสนอ
ระบบ
ต่อสู้
ผู้
เล่น
ต่อสู้
กองทัพ
ศัตรู
จำนวน
คราว
ตัวละคร
เลือก
ตัวละคร
จาก
ซี
รี่ส์
อื่น
มากมาย
พร้อมกับ
เนื้อเรื่อง
อัน
เข้มข้น
อัน
จุดเด่น
ซี
รี่ส์
ภาษา
ตัว
เกม
ใช้
เสียง
พากย์
ภาษาญี่ปุ่น
คำบรรยาย
ภาษาอังกฤษ
กำกับ
เมนู
ตัวเลือก
แปล
ภาษาอังกฤษ
ทั้งหมด
เรียบร้อย
สำหรับ
โซน
ที่มา
FateExtella
 
The
 
Umbral
 
Star
 
Action
 
Hack
 
Slash
 
Fate
 
Marvelous
 
JP
 
NA
 
XSEED
 
FateExtella
 
FateExtra
 
PSP
 
PlayStation
 
PlayStation
 
Vita
 
JP
 
NA
 
XSEED
 
FateExtella
 
Moon
 
Cell
 
Automaton
 
Servant
 
Master
 
SE
.
RA
.
PH
 
Servant
 
Nero
 
Claudius
 
Master
 
Regalia
 
Servant
 
Regalia
 
HighSpeed
 
CombatOriented
 
Servant
 
FateStay
 
Night
 
FateApocrypha
 
FateGrand
 
Order
 
Fate
 
Fate
 
NA
 
GamenewsHQ
 

